五毛是日風向--白色恐怖+緩和牌

緩和牌：特赦+9up對話會

白色恐怖：早兩日被拉的人失蹤+831情況

食屎啦，你班五毛次次都係咁

對於無力感的手足，你睇下第三季經濟數據，同採購經理人指數，同市場信心破10年新低的成績，證明成功在眼前

大家更應鼓起勇氣，捱落去

係失敗緊就乜都唔洗做啦

所以班五毛先咁落力